香港人仲好唔好意思成日笑泡菜仔乸型？

泡菜仔踢波都勇武過香港人抗爭

邊個拎黃牌邊個就係鬼